iHerb是咪痴能線的？

琴日中午落單
琴晚首爾機場起飛
岩岩收到電話話到咗我屋企門口

非

同你一樣

食藥師

痴能線師

是

成架飛機插你個門口基

買左咩

買咗啲薑黃粉俾牙媽

有無買零食？

有乜零食正？

試過iHerb買嘢美國飛來都好快收到

佢仲快過好多本地送本地

尊重拉

薑黃粉
褪黑色素

印仔是VIP

非基師

我買好少野
幾個月先買一次幾百

iherb唔知 你就一定係痴能線

我都啱啱收到電話定仔去到我樓下

做埋iHerb打手

痴能線公司

定延在我旁邊

買左D代餐都係兩三日就到手

印仔是咪痴能線的？
連iHerb都搵你落廣告

尊重自己膚色啦
印度人走去漂白
對唔對得住自己列祖列宗

我高種姓天生白

中非打

訂過好多次都係咁
快到離譜

我想問有冇人用apple pay比錢？係味姐係用iTunes pass去七仔入錢果隻

好平，78折

我雙11買嘢 到今日都未發貨

順豐

你都未放工幫你照顧住先

無
用paypal

Iherb 想cut單都 cut唔到

Apple pay係用信用卡

痴能線公師

佢好似無其他揀

巴打食開邊隻

第一次買左total soy 下星期先開始

是之前落單又話預2星期先有貨，點知隔2日就收到

觀塘BBQ份約完咗喇? 咁快接新job

我早幾日落單買咗$700 Twinings 茶葉，今日剛剛收咗貨。

我明明出咗街，tracking 話 delivered。打去 SF速遞，條友話放低咗喺門口，即刻小狗佢，叫佢拎返落樓下看更度。

bbq是自家生意
food lihkger是part time
兩者無衝突

無生意所以快囉

其實係咪本地倉有貨？

米癲拉

iHerb師

我幾次都係韓國仁川出
快撚到乜咁

我買嘢都覺得佢地快得誇張
通常兩日就到

唔知仲以為你精神分裂

IHERB自從轉咗個倉係韓國之後變咗光速收貨
唔反韓狗了

啲野平市價好多，又免運費又快送，好能癲

推

PR公司技窮，唯有直接hardsell

光速將定延由韓國送去我屋企

我都係咁
好懷疑係咪做假

係
剩係褪黑色素
屈人寺過百蚊樽
Iherb先幾十蚊

HK$155.08以上訂單免運費。！

食開邊隻？

iHerbs 吊打咩鳩Amazon
訂咗十幾次野
iHerbs shipping 又快又穩定
完全唔撚明Amazon us 個international shipping 搞咩飛機

唔排除呢個可能性
我次次都係買2-3樽

Iherb好唔穩定囉
次次都話要兩個星期後先到貨
之後第二日就到咗

如果唔用順豐送會更好

iherb師

Amazon 剩係響美國境內都坐底玩你48小時

好多抄名師

Asos仲耐
次次都過佢個預定到貨日

想買嘅嘢成日無貨

香港有倉

我估

早到師

Hktv不嬲都有mark up
上網買開野就識搵多幾間格價

想補下眼同補腎可以買啲咩 攰到就死

markup一倍係智障稅

如果好似你呢單咁，就送得快過HKTV，仲要百幾蚊就包郵
HKTV連自取都要200up

買咗兩次都係仁川岀
同樓主一樣咁快送到

你直接係iherb到打
佢會推介

11號訂,到而家仲係Fulfilling
carrier tracking 個PAGE就仲係Package is Ready for Carrier

師

真係勁快試過星期六晚落單 星期一放工就收到

我訂果d全部健身補充劑,有一個green food訂果時剩返3罐,而家缺貨
,但應該唔關事,
因為上年有一次訂野又係有一樣野缺貨,佢第二日都send mail通知缺貨,所以只送有貨果d,無貨果d唔收錢

食開Natrol advanced個隻, 一食就有睡意

Amazon都唔慢啦 星期日買 星期四晚就收到
我8月果陣買watsons 明明都係現貨野 都要3個星期先送到上門 早知自己去買仲快 明明話最遲14日 又過哂14日先send個sms黎話下星期會送到 打電話去cs係永遠無人聽

係喎，我見隔離淘寶買嘢要經好多陸路，美帝送貨每個站都飛機，好快。

大把
最近有個fd又開左生意 一search又係淘寶野
40蚊賣500蚊
大佬 抵制淘寶唔係淨係唔上淘寶網買啊

同問

係，超快

講句自己係黃店就大把人覺得佢d貨質素好好又大把人幫襯

請問是乜牌子？可否分享link ？

唔知係咪我大食，飲完3hr 就會餓
之後飲太耐開始厭咗

iherb個預計送貨時間次次都比實際早咗成個星期

究竟點做到咁嘅stock management，就算喺仁川飛過嚟第二日到屋企會唔會快咗啲

諗住晚餐先食算 餓就去訓

又唔係hktv 賣 係啲商家搵擺上架
件貨咪又係iherbs買完佢再經hktv比25%賣

隔日都已經覺得好快，第二日就收到真係呢.....

真係痴撚線
買過幾次野都勁快就到
仲要百幾蚊就免運費

好屈機

好似有DHL揀 不過要加錢

原來你真係印度人
一直以為你玩膠

壯陽師

你地有冇諗過，其實舊貨唔係美國出

無人話係美國出
一路都講緊係韓國出貨

快過hktvmall

岩岩落單成個星期都未收到貨
fced呢個係打手post

仲有長期百零蚊就免運

狙擊師

早過你呢個post落單
去到今日集運仲未收
如果唔係你係打手有express派送
仲有乜可能

你買錯咗淘寶

星期三晚落單
寫住19號送到
點知尋日朝個sf仔就打嚟

唔知點解可以快撚到咁
唔駛48就到香港

齊齊做iherbs師